有咩英美科幻奇幻電視劇好睇？

睇過Game of Throne,Stranger Things,Westworld,Black Mirror,The OA,Altered Carbon,Electric Dream
好鐘意果種從現實世界抽離既感覺
重有咩同類型既電視劇好睇？
(千奇唔好話The Walking Dead同Fear the walking dead,已棄)

Doctor who

魔戒三部曲
雖然係電影
但係加長版長到美劇咁

史前逃龍

碳變

新一季重未睇

Altered Carbon咪係

Fringe

Dark

The Expanse

Spartacus
重口味

唔睇都ok

Stargate

American Gods

Losts

Heroes

結局係點，睇到埋左adam無睇

最近睇緊 12 monkeys 好似無乜人講
唔算神劇，但係睇落幾過引

呢套我未開始追, 好睇?

頭尾好睇
中間悶悶地
有一種將兩小時電影拖長10集黎講既感覺
同埋反派同主角作對既理由有D怪怪地
不過電腦特技幾勁
都算值得睇

好多性愛場面

好鍾意套電影, 不過冇睇套劇

你咁講我有d卻步 唔知睇唔睇好
sense 8睇左未?都係科幻既

睇下都冇咩所謂
個女主角幾靚身材幾好
未睇過sense8
睇埋electric dream之後睇